450萬想買 長沙灣/九龍灣 私樓

有無咩盤推介 希望30年樓齡左右

點解唔正正經經加少少買yoho393
800萬即可睇樓
下個月即升5成

長沙灣弦雅首批30伙 折實均價19658元 開放式入場385萬起

勁細

深水埗？

樓主訓左幾多年？

道友公園果度

呢個價係澳門買舊樓就得

450係咪首期？

啱架啦 上連登問
得連登先有

何不食肉糜？

美居 得寶
450都有少少窄 要去搵下

美居都480萬左右啦，不過出年大修夾錢，睇你講唔講到價